【理性討論】一人一個大波又唱得嘅女歌手

我先：阿漿

一見到「理性討論」呢四個字就估到你會貼漿

唱得同大波有咩關係

入嚟諗住J肥媽